﻿=================================
утилиты для работы с ctypes
=================================

Утилита предназначена для генерации ctypes объектов по спискам аргументов с 
указанием типа и описания полей.

.. automodule:: mc2py.ctutils
   :members:







